{"DadosCondutor":{"Nome":"VALMIR SANTANA SANTOS","Cpf":"00034486577","Mae":"MARIA JUVANICE SANTANA","Pai":"EDMUNDO NERIS DOS SANTOS","Uf":null,"DataNascimento":"25\/11\/1979","Rg":"30361753 SSP\/SE","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"SE014884453","NumeroRegistro":"480824891","NumeroEspelho":"864144995","Categoria":"B","DataEmissao":"06\/02\/2014","Validade":"04\/02\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"12\/09\/1998","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"49090490","Logradouro":"RUA SANTA CLARA","Complemento":".","Bairro":"JARDIM CENTENARIO","Numero":"102","Municipio":"ARACAJU","Uf":"SE"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"07073793000118","CpfProfissional_1":"16526611826","CpfProfissional_2":"16526611826","DataExame":"05\/02\/2014","DataValidade":"04\/02\/2019","MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SE"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Atualiza\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"01560393000150","CpfProfissional_1":"60128461500","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/12\/2008","DataValidade":null,"MunicipioExame":"ARACAJU","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SE"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Atualiza\u00e7\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o CNH","CargaHoraria":"0","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"01560393000150","CpfProfissional":"00000000000","DataInicioCurso":"17\/12\/2008","DataFimCurso":"31\/12\/2999","DataValidade":null,"Modalidade":"Ensino a Dist\u00e2ncia \/ Auto-Escola","MunicipioCurso":"","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"SE"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"06\/03\/2019 12:29:26","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}