{"DadosCondutor":{"Nome":"PAULO AUGUSTO MAURO GONCALVES BARANDAS","Cpf":"00456571655","Mae":"MARIA DAS GRACAS MAURO GONCALVES","Pai":"PAULO SERGIO GONCALVES BARANDAS","Uf":null,"DataNascimento":"13\/08\/1977","Rg":"M7786119 SSP\/MG","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ540931519","NumeroRegistro":"77116632","NumeroEspelho":"1590596729","Categoria":"AB","DataEmissao":"02\/01\/2018","Validade":"27\/12\/2022","DataPrimeiraHabilitacao":"21\/10\/1995","Observacao":["15 - Apto para Transporte Remunerado ao ve\u00edculo"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22280030","Logradouro":"RUA DEZENOVE DE FEVEREIRO","Complemento":"AP 101","Bairro":"BOTAFOGO","Numero":"45","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B46318579 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"07\/11\/2011 - 13:05","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"LPT4705","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B48231647 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"19\/07\/2012 - 16:59","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"LPT4705","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B55826468 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"26\/11\/2014 - 12:28","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LMD0823","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56768954 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"27\/03\/2015 - 10:37","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"LMD0823","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B58178593 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"04\/09\/2015 - 13:01","Descricao":"TRANSITAR NA FAIXA\/PISTA DA DIR REG CIR EXCL DETERM VEICULO","Placa":"LMD0823","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B57702970 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"26\/06\/2015 - 12:30","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENTACAO ESPECIF P\/ SINALIZ","Placa":"LMD0823","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B58455056 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"29\/09\/2015 - 13:49","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LMD0823","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B62716594 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"16\/12\/2016 - 09:12","Descricao":"Transitar faixa ou via excl regulam. p\/transp colet\/ passage","Placa":"LUP6049","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B62982270 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"18\/01\/2017 - 08:32","Descricao":"PARAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDOS ESPECIF. PELA SINALIZACAO","Placa":"LUP6049","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B67507758 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"31\/08\/2018 - 14:30","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENTACAO ESPECIF P\/ SINALIZ","Placa":"LUP6049","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"04873968000183","CpfProfissional_1":"83329790725","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"28\/12\/2017","DataValidade":"27\/12\/2022","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"04873968000183","CpfProfissional_1":"80180302787","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"28\/12\/2017","DataValidade":"27\/12\/2022","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"15                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"08\/08\/2008","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/10\/1995","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Atualiza\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/11\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/10\/1995","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Atualiza\u00e7\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o CNH","CargaHoraria":"0","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29470333000166","CpfProfissional":"00000000000","DataInicioCurso":"16\/11\/2005","DataFimCurso":"31\/12\/2999","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 14:57:40","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}