{"DadosCondutor":{"Nome":"CLAUDEMIR DE MELO SANTOS","Cpf":"02243478706","Mae":"ZELIA DE MELO PEREIRA DOS SANTOS","Pai":"JOAO DOMINGOS DOS SANTOS","Uf":null,"DataNascimento":"24\/09\/1974","Rg":"095370862 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ625867467","NumeroRegistro":"2257216521","NumeroEspelho":"1737541520","Categoria":"AB","DataEmissao":"06\/12\/2018","Validade":"11\/11\/2023","DataPrimeiraHabilitacao":"25\/03\/2002","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"24859136","Logradouro":"RUA ACRE","Complemento":"CS","Bairro":"VILA BRASIL (MANILHA","Numero":"28","Municipio":"ITABORAI","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"U28568459 ","OrgaoAutuador":"258370 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"07\/03\/2009 - 11:40","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENT-VAGA DE CARGA\/DESCARGA","Placa":"LAJ0774","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"G28833112 ","OrgaoAutuador":"258370 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"02\/10\/2009 - 20:25","Descricao":"PARAR S.FAIXA D\/PED.MUDANCA SINAL LUMINOSO (FISC.ELETRONICA)","Placa":"LAJ0774","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B47463862 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"31\/03\/2012 - 16:26","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KZG0446","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B47513134 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"07\/04\/2012 - 15:58","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KZG0446","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"U29049130 ","OrgaoAutuador":"258370 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"07\/04\/2013 - 12:54","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KZG0446","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"03137603000128","CpfProfissional_1":"00592241777","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"12\/11\/2018","DataValidade":"11\/11\/2023","MunicipioExame":"SAO GONCALO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/01\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"25\/03\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"24\/02\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"39041050787","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"05\/12\/2018","DataValidade":null,"MunicipioExame":"ITABORAI","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Praticas 2 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"05038702000188","CpfProfissional":"11540172732","DataInicioCurso":"17\/11\/2018","DataFimCurso":"27\/11\/2018","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"ITABORAI","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"25\/02\/2019 17:33:36","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}