{"DadosCondutor":{"Nome":"ALEXANDRE TOSHIO DA CONCEICAO ICHIDA","Cpf":"03414231735","Mae":"MARIA LUIZA DA CONCEICAO","Pai":"TUTOMU ICHIDA","Uf":null,"DataNascimento":"27\/08\/1977","Rg":"098282353 DETRAN\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ641241593","NumeroRegistro":"801688922","NumeroEspelho":"1737746149","Categoria":"B","DataEmissao":"20\/12\/2018","Validade":"23\/08\/2021","DataPrimeiraHabilitacao":"01\/09\/1999","Observacao":["15 - Apto para Transporte Remunerado ao ve\u00edculo"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22260005","Logradouro":"R NELSON MANDELA","Complemento":"BL B AP 206","Bairro":"BOTAFOGO","Numero":"100","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B38630849 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"13\/03\/2009 - 03:30","Descricao":"ESTACIONAR EM FILA DUPLA","Placa":"HCL7572","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B63025589 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"15\/01\/2017 - 05:21","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KOP5824","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B63026919 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"20\/01\/2017 - 06:19","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KOP5824","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B63228065 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"21\/02\/2017 - 01:02","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"OVF5752","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B64608954 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"30\/07\/2017 - 21:16","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"OVF5752","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B64837170 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"04\/09\/2017 - 08:44","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO","Placa":"OVF5752","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04785568000116","CpfProfissional_1":"90594398720","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"24\/08\/2016","DataValidade":"23\/08\/2021","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"15                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"01\/09\/1999","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"07\/08\/1999","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Atualiza\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"20332548791","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/11\/2016","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04785568000116","CpfProfissional_1":"40620395753","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"24\/08\/2016","DataValidade":"23\/08\/2021","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 15:09:28","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}