{"DadosCondutor":{"Nome":"BRUNO DA SILVA CHAFIM","Cpf":"03789295698","Mae":"SONIA MARIA DA SILVA CHAFIM","Pai":"WILSON TAVARES CHAFIM","Uf":null,"DataNascimento":"26\/06\/1980","Rg":"602163171 SSP\/SP","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ441775772","NumeroRegistro":"847714996","NumeroEspelho":"1722394659","Categoria":"B","DataEmissao":"21\/08\/2018","Validade":"20\/08\/2023","DataPrimeiraHabilitacao":"17\/09\/1998","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22280070","Logradouro":"RUA ARNALDO QUINTELA","Complemento":"AP 903","Bairro":"BOTAFOGO","Numero":"70","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B43113798 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"31\/08\/2010 - 19:39","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"KVA8591","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B44035564 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"28\/12\/2010 - 21:18","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KVA8591","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B61711710 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"25\/08\/2016 - 13:46","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KQR3568","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B64833366 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"30\/08\/2017 - 08:08","Descricao":"ESTACIONAMENTO PROIBIDO","Placa":"KQR3568","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"03725471000155","CpfProfissional_1":"46482024149","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/08\/2018","DataValidade":"20\/08\/2023","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/09\/1998","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SOROCABA","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/09\/1998","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SOROCABA","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 15:12:30","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}