{"DadosCondutor":{"Nome":"THIAGO MENDES DE CAMPOS","Cpf":"05445058751","Mae":"SHEILA MENDES DE CAMPOS","Pai":"WALDYR DE CAMPOS","Uf":null,"DataNascimento":"27\/06\/1982","Rg":"126063023 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ372984541","NumeroRegistro":"3334227677","NumeroEspelho":"1391269844","Categoria":"AB","DataEmissao":"17\/02\/2017","Validade":"16\/02\/2022","DataPrimeiraHabilitacao":"16\/07\/2004","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"20230010","Logradouro":"RUA RIACHUELO","Complemento":"AP 1308","Bairro":"CENTRO","Numero":"169","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"E60188172 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"26\/11\/2010 - 17:28","Descricao":"DEIXAR DE EFET. REG.\/30 DIAS","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B43894662 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"17\/12\/2010 - 19:19","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B44349527 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"15\/02\/2011 - 22:30","Descricao":"ESTACIONAR EM FILA DUPLA","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B44981948 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"14\/05\/2011 - 11:54","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B44984771 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"14\/05\/2011 - 11:52","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B45052285 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"29\/05\/2011 - 00:14","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B45193624 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"21\/06\/2011 - 12:05","Descricao":"CONDUZIR MOT., MOTONETA E CICLOMOTOR S\/CAPACETE DE SEGURANCA","Placa":"LPH6130","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B45215534 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"25\/06\/2011 - 11:31","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENTACAO-PONTO\/VAGA DE TAXI","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"K30246297 ","OrgaoAutuador":"259090 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"25\/05\/2013 - 11:35","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"DHW4622","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"E40897236 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"26\/01\/2014 - 00:43","Descricao":"TRANSPOR BLOQUEIO VIARIO POLICIAL","Placa":"LNO9198","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B54432453 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"28\/06\/2014 - 11:27","Descricao":"TRANSITAR EM VELOC SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA MAIS DE  50 %","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B54432513 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"28\/06\/2014 - 12:18","Descricao":"TRANSITAR EM VELOC SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA MAIS DE  50 %","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B55627866 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"13\/11\/2014 - 13:37","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56250002 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"18\/01\/2015 - 06:06","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"MSU2228","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56351593 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"18\/01\/2015 - 07:33","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"MSU2228","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B57530280 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"18\/06\/2015 - 17:09","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B59770680 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"02\/02\/2016 - 10:11","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENTACAO ESPECIF P\/ SINALIZ","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B60586819 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"17\/04\/2016 - 16:00","Descricao":"TRANS VEL SUP PERMITIDA MAIS DE 20 % ATE 50 %","Placa":"KXP4232","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B60803788 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"15\/05\/2016 - 16:02","Descricao":"PARAR S.FAIXA D\/PED.MUDANCA SINAL LUMINOSO (FISC.ELETRONICA)","Placa":"KXP4232","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B61124037 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"14\/06\/2016 - 16:40","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B61572704 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"05\/08\/2016 - 18:40","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LKU8126","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B63212679 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"12\/02\/2017 - 14:20","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KXP4232","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"C35948587 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"16\/11\/2017 - 16:54","Descricao":"COND O VEIC EM MAU ESTADO DE CONSERVACAO","Placa":"LQN6193","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B65545569 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"24\/11\/2017 - 16:36","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"LQN6193","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B65945028 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"11\/01\/2018 - 09:58","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LQN6193","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B67600501 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"09\/09\/2018 - 21:34","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"HKI6639","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/07\/2004","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"14\/06\/2004","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"04166981000100","CpfProfissional_1":"10849742749","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/02\/2017","DataValidade":"16\/02\/2022","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"49259776791","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"07\/11\/2012","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"25\/06\/2004","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Reciclagem","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"02291429744","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"13\/05\/2016","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"34263418000103","CpfProfissional":"08892887718","DataInicioCurso":"02\/05\/2012","DataFimCurso":"22\/05\/2012","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Reciclagem para Infratores","CargaHoraria":"30","Categoria":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"05974557000147","CpfProfissional":"00000000000","DataInicioCurso":"07\/04\/2016","DataFimCurso":"04\/05\/2016","DataValidade":null,"Modalidade":"Ensino a Dist\u00e2ncia \/ Auto-Escola","MunicipioCurso":"CURITIBA","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"PR"}],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio Liberado","DataBloqueio":"04\/03\/2016","DataFimPenalidadeBloq":null,"DataIniPenalidadeBloq":null,"DataLiberacaoBloqueio":"14\/05\/2016","DocGeradorLiberacaoBloq":"E-12-062-057709-2015","DocumentoGeradorBloq":"E-12-062-057709-2015","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":"Pena Cumprida","OrgaoRespLiberacaoBloq":"DETRAN - RIO DE JANEIRO","OrgaoResponsavel":"DETRAN - RIO DE JANEIRO","PrazoPenalidade":"2 MESES","PrazoPenalidade_total":"2 MESES","RecolhimentoCnh":"SIM","RequisitosLiberacao":"C20E07","TipoAtualizacao":"Exclus\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"RJ","UfDetranLiberacaoBloq":"RJ","DescricaoBloqueio":"SUSPENSO POR 2 MES(ES)"}],"DataConsulta":"28\/02\/2019 16:37:39","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}