{"DadosCondutor":{"Nome":"FELIPE BARBOSA MADEIRA","Cpf":"07389575778","Mae":"ELENIR BARBOSA MADEIRA","Pai":"JOSE ALIPIO MADEIRA","Uf":null,"DataNascimento":"27\/07\/1976","Rg":"104325964 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ372178065","NumeroRegistro":"37918097","NumeroEspelho":"990900552","Categoria":"B","DataEmissao":"15\/09\/2014","Validade":"11\/09\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"30\/03\/1995","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22230020","Logradouro":"PCA JOSE DE ALENCAR","Complemento":"705","Bairro":"FLAMENGO","Numero":"8","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B39482545 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"09\/07\/2009 - 08:29","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LPN1139","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B39517989 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"09\/07\/2009 - 11:03","Descricao":"ESTACIONAR EM LOCAL\/HORARIO PROIBIDO ESPECIF P\/ SINALIZACAO","Placa":"LPN1139","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B41317884 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"06\/02\/2010 - 12:58","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"LPN1139","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B41841898 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"02\/04\/2010 - 12:37","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LPN1139","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B51616821 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"23\/08\/2013 - 18:49","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LLG1106","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56523188 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"20\/02\/2015 - 14:33","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LLG1106","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B62532236 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"11\/11\/2016 - 15:25","Descricao":"TRANSITAR NA FAIXA\/PISTA DA DIR REG CIR EXCL DETERM VEICULO","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B62621701 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"20\/11\/2016 - 17:49","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B63073092 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"02\/02\/2017 - 10:11","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B64923686 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"05\/09\/2017 - 12:12","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B65309722 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"28\/10\/2017 - 01:13","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B66116200 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"04\/02\/2018 - 21:23","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"KRY4083","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04694171000119","CpfProfissional_1":"83329790725","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"12\/09\/2014","DataValidade":"11\/09\/2019","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Atualiza\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"01679262000113","CpfProfissional_1":"07163877781","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"22\/07\/2009","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/02\/1995","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"30\/03\/1995","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/03\/1995","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 16:41:38","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}