{"DadosCondutor":{"Nome":"DANIEL LUIS OLIVEIRA DO COUTO","Cpf":"08087418700","Mae":"MARIA DA PENHA OLIVEIRA DO COUTO","Pai":"LUIS ANTONIO PIMENTEL DO COUTO","Uf":null,"DataNascimento":"30\/07\/1979","Rg":"113894836 DETRAN\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ373295073","NumeroRegistro":"343447586","NumeroEspelho":"1621650517","Categoria":"B","DataEmissao":"23\/03\/2018","Validade":"21\/03\/2023","DataPrimeiraHabilitacao":"27\/07\/1998","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22230020","Logradouro":"PRA JOSE DE ALENCAR","Complemento":"601","Bairro":"FLAMENGO","Numero":"08","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B62160558 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"30\/09\/2016 - 10:02","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LTB3745","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"03455218000129","CpfProfissional_1":"55319092768","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"22\/03\/2018","DataValidade":"21\/03\/2023","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"05\/05\/1998","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"27\/07\/1998","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"30\/05\/1998","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 16:47:34","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}