{"DadosCondutor":{"Nome":"GILCELI DA COSTA NEVES","Cpf":"08705471788","Mae":"ARLETE LEAO DA COSTA","Pai":"RUBENIL LEAO DA COSTA","Uf":null,"DataNascimento":"10\/12\/1965","Rg":"117337881 IFP\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ341597376","NumeroRegistro":"3446450160","NumeroEspelho":"854236983","Categoria":"B","DataEmissao":"18\/03\/2014","Validade":"16\/03\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"02\/12\/2004","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"27910300","Logradouro":"RUA ROBERTO THOMAS","Complemento":"CS","Bairro":"OLEO GLICERIO","Numero":"138","Municipio":"MACAE","Uf":"RJ"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"03658884000164","CpfProfissional_1":"19784481715","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/03\/2014","DataValidade":"16\/03\/2019","MunicipioExame":"MACAE","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"21\/08\/2003","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"02\/12\/2004","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"04\/10\/2003","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 13:57:06","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}