{"DadosCondutor":{"Nome":"DANIEL DIAS MONNERAT","Cpf":"08724340790","Mae":"EDLA MARIA DIAS MONNERAT","Pai":"ELOILTON CLAUDIO MONNERAT","Uf":null,"DataNascimento":"20\/02\/1981","Rg":"124948274 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ580344916","NumeroRegistro":"745142523","NumeroEspelho":"931776616","Categoria":"B","DataEmissao":"22\/04\/2014","Validade":"16\/04\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"25\/07\/1999","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"28660000","Logradouro":"R FERNANDO LUCIO BELTRAO","Complemento":"CASA","Bairro":"MARAVILHA","Numero":"00170","Municipio":"BOM JARDIM","Uf":"RJ"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04367006000152","CpfProfissional_1":"29751543720","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/04\/2014","DataValidade":"16\/04\/2019","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"05\/05\/1999","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"25\/07\/1999","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"12\/06\/1999","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"20\/02\/2019 19:34:02","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}