{"DadosCondutor":{"Nome":"LUIZ RICARDO DE BARROS","Cpf":"08721853622","Mae":"MARIA DO ROSARIO DE C BARROS","Pai":"JOSE CARLOS DE BARROS","Uf":null,"DataNascimento":"17\/09\/1986","Rg":"15448027 SSP\/MG","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ316742872","NumeroRegistro":"5306893801","NumeroEspelho":"1204286216","Categoria":"B","DataEmissao":"15\/10\/2015","Validade":"13\/10\/2020","DataPrimeiraHabilitacao":"21\/09\/2011","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"20710310","Logradouro":"RUA LINS VASCONCELOS","Complemento":"CASA 11","Bairro":"LINS VASCONCELOS","Numero":"500","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B58579444 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"09\/10\/2015 - 14:52","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KVB7649","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B59064560 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"19\/11\/2015 - 09:23","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KVB7649","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04773716000182","CpfProfissional_1":"34741232700","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"22\/10\/2010","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"03656510000100","CpfProfissional_1":"25823906234","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"14\/10\/2015","DataValidade":"13\/10\/2020","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"01679262000113","CpfProfissional_1":"00475347706","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"01\/03\/2011","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"26949024720","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"19\/09\/2011","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Teoricas- Legisla\u00e7\u00e3o","CargaHoraria":"45","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29261112000188","CpfProfissional":"05113601772","DataInicioCurso":"09\/11\/2010","DataFimCurso":"22\/02\/2011","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"000001289566456","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"20","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29261112000188","CpfProfissional":"86502719791","DataInicioCurso":"17\/03\/2011","DataFimCurso":"10\/05\/2011","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 16:50:47","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}