{"DadosCondutor":{"Nome":"PAULA FREITAS NERI NASCIMENTO","Cpf":"08948375750","Mae":"MARTA FREITAS NASCIMENTO","Pai":"PAULO NERI NASCIMENTO","Uf":null,"DataNascimento":"23\/09\/1981","Rg":"131180036 IFP\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ316640840","NumeroRegistro":"3633989671","NumeroEspelho":"1120166347","Categoria":"B","DataEmissao":"20\/04\/2015","Validade":"16\/04\/2020","DataPrimeiraHabilitacao":"07\/07\/2005","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"20770240","Logradouro":"RUA JOSE BONIFACIO","Complemento":".","Bairro":"TODOS OS SANTOS","Numero":"163","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B41973515 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"25\/04\/2010 - 21:44","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KWA1701","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B55948151 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"19\/12\/2014 - 17:07","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"KRG3489","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04834637000134","CpfProfissional_1":"28486072700","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/04\/2015","DataValidade":"16\/04\/2020","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"06\/04\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"07\/07\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"28\/04\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"21\/02\/2019 17:38:05","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}