{"DadosCondutor":{"Nome":"WAGNER NOGUEIRA SIQUEIRA","Cpf":"09104049764","Mae":"ADELAIR NOGUEIRA SIQUEIRA","Pai":"JOEL DA SILVA SIQUEIRA","Uf":null,"DataNascimento":"16\/08\/1981","Rg":"121696462 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ401103102","NumeroRegistro":"1454698006","NumeroEspelho":"1043903750","Categoria":"AB","DataEmissao":"28\/10\/2014","Validade":"26\/10\/2019","DataPrimeiraHabilitacao":"17\/07\/2000","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"24412320","Logradouro":"RUA PROF PIMENTEL","Complemento":"CASA","Bairro":"B VERMELHO","Numero":"342","Municipio":"SAO GONCALO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"S30248273 ","OrgaoAutuador":"258970 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"19\/03\/2014 - 18:02","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"KPC5280","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B53844323 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"27\/04\/2014 - 17:01","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"KPC5280","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56435762 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"11\/02\/2015 - 14:48","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO COM A REGULAMENTACAO- VAGA IDOSO","Placa":"LOJ8034","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B56847583 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"03\/04\/2015 - 09:19","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LOJ8034","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"N34302976 ","OrgaoAutuador":"258650 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"20\/04\/2015 - 14:35","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"LOJ8034","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"U29148199 ","OrgaoAutuador":"258370 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"16\/01\/2016 - 19:12","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"KPC5280","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B58596813 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"20\/10\/2015 - 11:00","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO COM A REGULAMENTACAO- VAGA IDOSO","Placa":"LOJ8034","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B60319631 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"21\/03\/2016 - 13:26","Descricao":"TRANS VEL SUP PERMITIDA MAIS DE 20 % ATE 50 %","Placa":"LOJ8034","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"C34886144 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"14\/07\/2016 - 22:52","Descricao":"CONDUZIR VEIC REGISTRADO QUE NAO ESTEJA DEVID LICENCIADO","Placa":"KPC5280","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"05142404000133","CpfProfissional_1":"51568772734","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"27\/10\/2014","DataValidade":"26\/10\/2019","MunicipioExame":"SAO GONCALO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"14\/10\/2004","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"26\/06\/2000","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"17\/07\/2000","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"03\/07\/2000","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Reciclagem","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"09462425779","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/05\/2017","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO GONCALO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Reciclagem para Infratores","CargaHoraria":"30","Categoria":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"18657198000146","CpfProfissional":"11287596754","DataInicioCurso":"09\/04\/2017","DataFimCurso":"12\/04\/2017","DataValidade":null,"Modalidade":"Ensino a Dist\u00e2ncia \/ Auto-Escola","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"012042017084641","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Atualiza\u00e7\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o CNH","CargaHoraria":"30","Categoria":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"18657198000146","CpfProfissional":"11287596754","DataInicioCurso":"09\/04\/2017","DataFimCurso":"12\/04\/2017","DataValidade":null,"Modalidade":"Aproveitamento de Estudos (comprovado)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"012042017084641","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio Liberado","DataBloqueio":"23\/02\/2017","DataFimPenalidadeBloq":null,"DataIniPenalidadeBloq":null,"DataLiberacaoBloqueio":"16\/05\/2017","DocGeradorLiberacaoBloq":"E-12-062-096922-2016","DocumentoGeradorBloq":"E-12-062-096922-2016","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":"Pena Cumprida","OrgaoRespLiberacaoBloq":"DETRAN - RIO DE JANEIRO","OrgaoResponsavel":"DETRAN - RIO DE JANEIRO","PrazoPenalidade":"1 MESES","PrazoPenalidade_total":"1 MESES","RecolhimentoCnh":"SIM","RequisitosLiberacao":"C20E07","TipoAtualizacao":"Exclus\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"RJ","UfDetranLiberacaoBloq":"RJ","DescricaoBloqueio":"SUSPENSO POR 1 MES(ES)"}],"DataConsulta":"25\/02\/2019 22:45:49","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}