{"DadosCondutor":{"Nome":"CARLA DA COSTA SILVA","Cpf":"09228418702","Mae":"MARIA REGINA DA COSTA SILVA","Pai":"JOSE CARLOS DA SILVA","Uf":null,"DataNascimento":"24\/03\/1980","Rg":"125292417 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ391038028","NumeroRegistro":"3763900835","NumeroEspelho":"1127307180","Categoria":"B","DataEmissao":"14\/05\/2015","Validade":"12\/05\/2020","DataPrimeiraHabilitacao":"09\/01\/2006","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"25900000","Logradouro":"RUA ADELAIDE CARRACENA TEIXEIRA","Complemento":"COMENDADOR REIS","Bairro":"CENTRO","Numero":"257","Municipio":"MAGE","Uf":"RJ"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"08533223000126","CpfProfissional_1":"48303801791","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"13\/05\/2015","DataValidade":"12\/05\/2020","MunicipioExame":"MAGE","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"30\/04\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"09\/01\/2006","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"22\/05\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"25\/02\/2019 16:54:06","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}