{"DadosCondutor":{"Nome":"FELIPE FELICIO GOMES","Cpf":"09590797776","Mae":"DAYSE DACACHE FELICIO GOMES","Pai":"ROSEMBERG ORNELAS GOMES","Uf":null,"DataNascimento":"07\/02\/1984","Rg":"090531807 IFP\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ418697116","NumeroRegistro":"2589814331","NumeroEspelho":"1530713782","Categoria":"B","DataEmissao":"30\/08\/2017","Validade":"28\/08\/2022","DataPrimeiraHabilitacao":"01\/11\/2002","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"24360440","Logradouro":"AVE RUI BARBOSA","Complemento":"AP203","Bairro":"SAO FRANCISCO","Numero":"92","Municipio":"NITEROI","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"N29765046 ","OrgaoAutuador":"258650 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"24\/07\/2009 - 16:54","Descricao":"ESTACIONAR EM FILA DUPLA","Placa":"MQI7682","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B39572770 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"19\/07\/2009 - 15:25","Descricao":"TRANSITAR EM VELOCIDADE SUPERIOR A MAXIMA PERMITIDA ATE 20 %","Placa":"MQI7682","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"N29790638 ","OrgaoAutuador":"258650 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"07\/01\/2010 - 15:25","Descricao":"DIRIGIR O VEICULO UTILIZANDO-SE DE TELEFONE CELULAR","Placa":"MQI7682","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"C33633199 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"13\/01\/2013 - 06:03","Descricao":"DIRIGIR SOB A INFLUENCIA DE ALCOOL","Placa":"KVN6761","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"E60182058 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"17\/11\/2010 - 15:15","Descricao":"DEIXAR DE EFET. REG.\/30 DIAS","Placa":"KUZ6116","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B45377030 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"15\/07\/2011 - 22:01","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"DHZ9627","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B45377659 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"15\/07\/2011 - 22:10","Descricao":"ESTACIONAR NO PASSEIO\/CALCADA","Placa":"DHZ9627","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"C33547445 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"13\/11\/2011 - 05:15","Descricao":"DIRIGIR SOB A INFLUENCIA DE ALCOOL","Placa":"KVN6761","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"03654202000145","CpfProfissional_1":"00275936732","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"29\/08\/2017","DataValidade":"28\/08\/2022","MunicipioExame":"NITEROI","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"26\/08\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"01\/11\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"14\/09\/2002","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio","DataBloqueio":"31\/01\/2019","DataFimPenalidadeBloq":"26\/01\/2020","DataIniPenalidadeBloq":"31\/01\/2019","DataLiberacaoBloqueio":null,"DocGeradorLiberacaoBloq":null,"DocumentoGeradorBloq":"E-12-062-035603-2013","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":null,"OrgaoRespLiberacaoBloq":null,"OrgaoResponsavel":"DETRAN - RIO DE JANEIRO","PrazoPenalidade":"12 MESES","PrazoPenalidade_total":"12 MESES","RecolhimentoCnh":"NAO","RequisitosLiberacao":"C20E07","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"RJ","UfDetranLiberacaoBloq":null,"DescricaoBloqueio":"BLOQUEIO POR PENALIDADE DE SUSPENSAO DO DIREITO DE DIRIGIR"}],"DataConsulta":"20\/02\/2019 22:52:21","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}