{"DadosCondutor":{"Nome":"ANDRE SANTIAGO MARTINS","Cpf":"09697297746","Mae":"RITA SANTIAGO MARTINS","Pai":"JOSE SEVERINO MARTINS","Uf":null,"DataNascimento":"09\/12\/1981","Rg":"121962138 IFP\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ391033611","NumeroRegistro":"6054771068","NumeroEspelho":"1126948489","Categoria":"B","DataEmissao":"05\/05\/2015","Validade":"11\/09\/2018","DataPrimeiraHabilitacao":"29\/04\/2014","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"25915000","Logradouro":"RUA ADELAIDE","Complemento":"PIABETA","Bairro":"MAGE","Numero":"309","Municipio":"MAGE","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B57907783 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"05\/08\/2015 - 05:19","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"LON8710","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"B61998294 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"18\/09\/2016 - 16:38","Descricao":"AVANCAR O SINAL VERMELHO DO SEMAFORO - FISC. ELETRONICA","Placa":"LON8710","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"05264091000196","CpfProfissional_1":"09689810707","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"12\/09\/2013","DataValidade":null,"MunicipioExame":"MAGE","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"05264091000196","CpfProfissional_1":"36708585715","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"12\/09\/2013","DataValidade":"11\/09\/2018","MunicipioExame":"MAGE","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"71927140706","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"15\/10\/2013","DataValidade":null,"MunicipioExame":"MAGE","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"75557940715","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"26\/04\/2014","DataValidade":null,"MunicipioExame":"MAGE","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Teoricas- Legisla\u00e7\u00e3o","CargaHoraria":"45","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"31987928000135","CpfProfissional":"09152052702","DataInicioCurso":"17\/09\/2013","DataFimCurso":"02\/10\/2013","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"MAGE","NumeroCertificado":"000001372770929","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"20","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"31987928000135","CpfProfissional":"09704684746","DataInicioCurso":"24\/10\/2013","DataFimCurso":"19\/12\/2013","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"MAGE","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"25\/02\/2019 17:22:51","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}