{"DadosCondutor":{"Nome":"ALEXANDRE PORTUGAL VIDAL","Cpf":"10698126769","Mae":"ROSANGELA PORTUGAL VIDAL","Pai":"JOACYR PECLAT VIDAL","Uf":null,"DataNascimento":"12\/05\/1984","Rg":"201941481 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ520275497","NumeroRegistro":"3788950366","NumeroEspelho":"1243227325","Categoria":"B","DataEmissao":"22\/02\/2016","Validade":"18\/02\/2021","DataPrimeiraHabilitacao":"20\/02\/2006","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"25946334","Logradouro":"RUA CLAUDIONOR BATISTA LT03 QD C","Complemento":"CASA","Bairro":"PARQUE FREIXAL","Numero":"369","Municipio":"GUAPIMIRIM","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"E60694817 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"28\/08\/2013 - 13:43","Descricao":"DEIXAR DE EFET. REG.\/30 DIAS","Placa":"LOU2479","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"T29307067 ","OrgaoAutuador":"259150 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"30\/06\/2018 - 15:26","Descricao":"ESTACIONAR NAS VAGAS RESERVADAS A IDOSOS, SEM CREDENCIAL","Placa":"LQM7317","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"07112417000195","CpfProfissional_1":"30681758791","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"19\/02\/2016","DataValidade":"18\/02\/2021","MunicipioExame":"GUAPIMIRIM","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"11\/11\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"20\/02\/2006","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"02\/12\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"25\/02\/2019 17:08:30","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}