{"DadosCondutor":{"Nome":"PEDRO PAULO FELIX PENHA JUNIOR","Cpf":"11466053747","Mae":"SOLANGE MARIA MATOS CARMOS","Pai":"PEDRO PAULO FELIX PENHA","Uf":null,"DataNascimento":"16\/08\/1983","Rg":"2007148207 CREA\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ372345077","NumeroRegistro":"5011449423","NumeroEspelho":"1069711318","Categoria":"B","DataEmissao":"25\/02\/2015","Validade":"23\/02\/2020","DataPrimeiraHabilitacao":"18\/08\/2010","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"22230050","Logradouro":"TRV TAMOIOS","Complemento":"1001","Bairro":"FLAMENGO","Numero":"32","Municipio":"RIO DE JANEIRO","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"B54751086 ","OrgaoAutuador":"260010 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"17\/08\/2014 - 20:07","Descricao":"ESTACIONAR EM FILA DUPLA","Placa":"LUB1915","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04773716000182","CpfProfissional_1":"34741232700","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"23\/02\/2010","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"05379790000181","CpfProfissional_1":"26861933791","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"24\/02\/2015","DataValidade":"23\/02\/2020","MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"01679262000113","CpfProfissional_1":"00475347706","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"28\/05\/2010","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"50796593787","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/08\/2010","DataValidade":null,"MunicipioExame":"RIO DE JANEIRO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Teoricas- Legisla\u00e7\u00e3o","CargaHoraria":"45","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29261112000188","CpfProfissional":"05113601772","DataInicioCurso":"24\/02\/2010","DataFimCurso":"12\/05\/2010","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"000001024893762","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"20","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29261112000188","CpfProfissional":"16129237715","DataInicioCurso":"12\/06\/2010","DataFimCurso":"31\/07\/2010","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RIO DE JANEIRO","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 16:55:00","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}