{"DadosCondutor":{"Nome":"FABIO DE SOUZA FERREIRA","Cpf":"11611899710","Mae":"LILIA BATISTA DE SOUZA FERREIRA","Pai":"VALTER RAIMUNDO FERREIRA","Uf":null,"DataNascimento":"25\/02\/1987","Rg":"210534392 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ401212645","NumeroRegistro":"3776540237","NumeroEspelho":"1142317918","Categoria":"B","DataEmissao":"02\/07\/2015","Validade":"30\/06\/2020","DataPrimeiraHabilitacao":"30\/01\/2006","Observacao":["A - Obrigat\u00f3rio o uso de lentes corretivas"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"24360360","Logradouro":"RUA AIMORES","Complemento":"CASA","Bairro":"SAO FRANCISCO","Numero":"345","Municipio":"NITEROI","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"N29991944 ","OrgaoAutuador":"258650 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"25\/07\/2013 - 15:52","Descricao":"ESTACIONAR EM DESACORDO C\/ REGULAMENT-VAGA DE CARGA\/DESCARGA","Placa":"LQT3697","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null},{"NumeroAuto":"C34748253 ","OrgaoAutuador":"119100 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"27\/03\/2015 - 12:02","Descricao":"DIRIGIR O VEICULO UTILIZANDO-SE DE TELEFONE CELULAR","Placa":"LQT3697","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04044872000102","CpfProfissional_1":"62631160800","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"01\/07\/2015","DataValidade":"30\/06\/2020","MunicipioExame":"NITEROI","Observacao":"A                   ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/05\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"30\/01\/2006","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"25\/05\/2005","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"20\/02\/2019 22:44:16","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}