{"DadosCondutor":{"Nome":"JOAO OCTAVIO CARANZANO MORAES","Cpf":"13559603714","Mae":"MARIA APARECIDA CARANZANO MORAES","Pai":"JOSE ILSOM MORAES","Uf":null,"DataNascimento":"19\/09\/1990","Rg":"134476977 DETRAN\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"RJ187339651","NumeroRegistro":"4585854202","NumeroEspelho":"1802083443","Categoria":"B","DataEmissao":"03\/01\/2019","Validade":"02\/01\/2024","DataPrimeiraHabilitacao":"12\/03\/2009","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"27522030","Logradouro":"RUA DONA ARCIDIA","Complemento":"CASA","Bairro":"SANTA ISABEL","Numero":"206","Municipio":"RESENDE","Uf":"RJ"},"Infracoes":[{"NumeroAuto":"R29368270 ","OrgaoAutuador":"258830 - DETRAN - RIO DE JANEIRO","DataInfracao":"23\/09\/2015 - 12:17","Descricao":"EXEC. OPER CONVERSAO A ESQUERDA EM LC PROIBIDO","Placa":"LOY7552","Local":" - RJ","Pontuacao":null,"NumeroMulta":null,"Processo":null,"Situacao":null,"ResponsavelPontos":null}],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04029473000172","CpfProfissional_1":"27472418749","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"03\/01\/2019","DataValidade":"02\/01\/2024","MunicipioExame":"RESENDE","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"13\/10\/2008","DataValidade":"13\/10\/2013","MunicipioExame":"","Observacao":"1551                ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"22\/01\/2009","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"03\/03\/2009","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Teoricas- Legisla\u00e7\u00e3o","CargaHoraria":"0","Categoria":"","CnpjEntidadeCredenciada":"00000000000000","CpfProfissional":"00000000000","DataInicioCurso":null,"DataFimCurso":null,"DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"","NumeroCertificado":"000001855598410","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":""},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"31029713000101","CpfProfissional":"91255945753","DataInicioCurso":"12\/02\/2009","DataFimCurso":"14\/02\/2009","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"RESENDE","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"26\/02\/2019 10:57:42","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}