{"DadosCondutor":{"Nome":"JOSE TOMAZ DA SILVA TEIXEIRA","Cpf":"14009352701","Mae":"JANAINA DA SILVA","Pai":"JOSE TEIXEIRA FILHO","Uf":null,"DataNascimento":"21\/04\/1990","Rg":"287394308 DIC\/RJ","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"SP802040730","NumeroRegistro":"4856145209","NumeroEspelho":"1192555990","Categoria":"AB","DataEmissao":"19\/01\/2016","Validade":"18\/01\/2021","DataPrimeiraHabilitacao":"06\/01\/2010","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"12403610","Logradouro":"R SUICA","Complemento":"AP 302 BL 1","Bairro":"SANTANA","Numero":"01375","Municipio":"PINDAMONHANGABA","Uf":"SP"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"47333208000196","CpfProfissional_1":"79298532849","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"18\/01\/2016","DataValidade":"18\/01\/2021","MunicipioExame":"PINDAMONHANGABA","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"AB","CategoriaPretendida":"AB","CnpjEntidadeCredenciada":"04185113000160","CpfProfissional_1":"00755442709","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"10\/02\/2011","DataValidade":null,"MunicipioExame":"VOLTA REDONDA","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"29470333000166","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"11\/07\/2009","DataValidade":null,"MunicipioExame":"","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"40645738700","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"04\/01\/2010","DataValidade":null,"MunicipioExame":"NOVA FRIBURGO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"30295513000138","CpfProfissional_1":"36115487749","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"24\/06\/2011","DataValidade":null,"MunicipioExame":"VOLTA REDONDA","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"RJ"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Aulas Praticas 04 Rodas","CargaHoraria":"20","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"04118488000107","CpfProfissional":"10154089745","DataInicioCurso":"19\/10\/2009","DataFimCurso":"10\/11\/2009","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"NOVA FRIBURGO","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Aulas Praticas 2 Rodas","CargaHoraria":"15","Categoria":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"31661341000131","CpfProfissional":"88836851720","DataInicioCurso":"15\/02\/2011","DataFimCurso":"18\/04\/2011","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"VOLTA REDONDA","NumeroCertificado":"","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfCurso":"RJ"},{"Cursodesc":"Aulas Teoricas- Legisla\u00e7\u00e3o","CargaHoraria":"45","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"07118411000125","CpfProfissional":"08288822746","DataInicioCurso":"05\/03\/2009","DataFimCurso":"04\/06\/2009","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"NOVA FRIBURGO","NumeroCertificado":"000000204117103","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfCurso":"RJ"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"28\/02\/2019 19:28:42","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}