{"DadosCondutor":{"Nome":"SUFANG LU","Cpf":"23514935831","Mae":"JIAODI LU","Pai":"GUOGUANG LU","Uf":null,"DataNascimento":"21\/08\/1979","Rg":"V860106E DIREX\/EX","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"SP582616514","NumeroRegistro":"5761133288","NumeroEspelho":"712192059","Categoria":"B","DataEmissao":"23\/04\/2013","Validade":"27\/03\/2018","DataPrimeiraHabilitacao":"15\/05\/2011","Observacao":["99 - sem observa\u00e7\u00e3o"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"01208011","Logradouro":"R DOS TIMBIRAS","Complemento":"APTO4 B","Bairro":"STA EFIGENIA","Numero":"0000000114","Municipio":"SAO PAULO","Uf":"SP"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"13611363839","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"27\/03\/2013","DataValidade":"27\/03\/2018","MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"08796502819","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"27\/03\/2013","DataValidade":"27\/03\/2018","MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"15\/05\/2011","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"07802378893","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"23\/04\/2013","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"}],"Cursos":[],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio","DataBloqueio":"08\/04\/2015","DataFimPenalidadeBloq":null,"DataIniPenalidadeBloq":null,"DataLiberacaoBloqueio":null,"DocGeradorLiberacaoBloq":null,"DocumentoGeradorBloq":"RECSUSP BLOQUEIO 08\/04\/2015","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":null,"OrgaoRespLiberacaoBloq":null,"OrgaoResponsavel":"DETRAN - S\u00c3O PAULO","PrazoPenalidade":"90 DIAS","PrazoPenalidade_total":"90 DIAS","RecolhimentoCnh":"NAO","RequisitosLiberacao":"","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"SP","UfDetranLiberacaoBloq":null,"DescricaoBloqueio":""}],"DataConsulta":"28\/02\/2019 10:28:11","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}