{"DadosCondutor":{"Nome":"PAULO ROBERTO PARRAZ","Cpf":"67231640834","Mae":"YARA THOMAZ PARRAZ","Pai":"PAULO PARRAZ MUNHOZ","Uf":null,"DataNascimento":"25\/04\/1951","Rg":"3516807 SSP\/SP","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"SP804858004","NumeroRegistro":"1767417074","NumeroEspelho":"1196772840","Categoria":"AD","DataEmissao":"17\/02\/2016","Validade":"16\/02\/2021","DataPrimeiraHabilitacao":"15\/07\/1968","Observacao":["15 - Apto para Transporte Remunerado ao ve\u00edculo"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"03146010","Logradouro":"RUA DOS CICLAMES","Complemento":"AP 105","Bairro":"VL LUCIA","Numero":"00235","Municipio":"SAO PAULO","Uf":"SP"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"AD","CategoriaPretendida":"AD","CnpjEntidadeCredenciada":"47333208000196","CpfProfissional_1":"54161169604","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/02\/2016","DataValidade":"16\/02\/2021","MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"AD","CategoriaPretendida":"AD","CnpjEntidadeCredenciada":"43140789000199","CpfProfissional_1":"08531651816","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"16\/02\/2016","DataValidade":"16\/02\/2021","MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"15                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Te\u00f3rico T\u00e9cnico Forma\u00e7\u00e3o","AategoriaPermitida":"AD","CategoriaPretendida":"AD","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"15\/07\/1968","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 4 Rodas","AategoriaPermitida":"D","CategoriaPretendida":"D","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"15\/07\/1968","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"},{"DescExame":"Pr\u00e1tica de Dire\u00e7\u00e3o Veic. 2 Rodas","AategoriaPermitida":"A","CategoriaPretendida":"A","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"15\/07\/1968","DataValidade":null,"MunicipioExame":"SAO PAULO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"SP"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Atualiza\u00e7\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o CNH","CargaHoraria":"0","Categoria":"","CnpjEntidadeCredenciada":"46377800000399","CpfProfissional":"00000000000","DataInicioCurso":"05\/04\/2006","DataFimCurso":"05\/04\/2006","DataValidade":null,"Modalidade":"Aproveitamento de Estudos (comprovado)","MunicipioCurso":"SAO PAULO","NumeroCertificado":"1938SP000191676","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfCurso":"SP"}],"Bloqueios":[{"Evento":"Bloqueio Liberado","DataBloqueio":"20\/10\/2017","DataFimPenalidadeBloq":null,"DataIniPenalidadeBloq":null,"DataLiberacaoBloqueio":"20\/12\/2017","DocGeradorLiberacaoBloq":"PENA CUMPRIDA","DocumentoGeradorBloq":"BLOQUEIO VIA SIM 20102017","MotivoBloqueio":"Suspens\u00e3o do Direito de Dirigir","MotivoLiberacaoBloqueio":"Pena Cumprida","OrgaoRespLiberacaoBloq":"DETRAN - S\u00c3O PAULO","OrgaoResponsavel":"DETRAN - S\u00c3O PAULO","PrazoPenalidade":"60 DIAS","PrazoPenalidade_total":"60 DIAS","RecolhimentoCnh":"SIM","RequisitosLiberacao":"","TipoAtualizacao":"Exclus\u00e3o","TipoDecisaoBloqueio":"ADMINISTRATIVA","Uf":"SP","UfDetranLiberacaoBloq":"SP","DescricaoBloqueio":"BLOQUEIO VIA SIM 20102017"}],"DataConsulta":"28\/02\/2019 09:56:22","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}