{"DadosCondutor":{"Nome":"ALVARO DE FREITAS MARRA","Cpf":"77478754600","Mae":"ILIANA FAUSTA DE FREITAS MARRA","Pai":"ALOISIO PRADO MARRA","Uf":null,"DataNascimento":"18\/12\/1968","Rg":"3478854 SSP\/MG","OrgaoExpeditor":null,"UfExp":null},"DadosCnh":{"NumeroRenach":"MG544304314","NumeroRegistro":"4521492980","NumeroEspelho":"1666685470","Categoria":"B","DataEmissao":"06\/11\/2018","Validade":"05\/11\/2023","DataPrimeiraHabilitacao":"14\/02\/1987","Observacao":["X - Outras restri\u00e7\u00f5es"]},"Pontuacao":{"EfeitoSuspensivo":null,"EfeitoSuspensivoJud":null,"RecursoPenal":null,"PrazoDefesa":null,"InfracoesPontuaveisUltimos5Anos":null,"InfracoesPontuaveisUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos12Meses":null,"InfracoesMandatoriaUltimos5Anos":null,"TotalPontos":null},"Endereco":{"Cep":"35530000","Logradouro":"ITAPECERICA","Complemento":"CASA","Bairro":"CENTRO","Numero":"07","Municipio":"CLAUDIO","Uf":"MG"},"Infracoes":[],"Exames":[{"DescExame":"Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"08749683000196","CpfProfissional_1":"00000000000","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"29\/12\/1986","DataValidade":null,"MunicipioExame":"CLAUDIO","Observacao":"99                  ","RestricoesTexto":"","Resultado":"Apto","TipoAtualizacao":"Inclus\u00e3o","UfExame":"MG"},{"DescExame":"Aptid\u00e3o fisica e mental","AategoriaPermitida":"B","CategoriaPretendida":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"08749683000196","CpfProfissional_1":"01416387617","CpfProfissional_2":"00000000000","DataExame":"05\/11\/2018","DataValidade":"05\/11\/2023","MunicipioExame":"CLAUDIO","Observacao":"X                   ","RestricoesTexto":"BAIXA ACUIDADE VISUAL A DIREITA","Resultado":"Apto com Restri\u00e7\u00f5es","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfExame":"MG"}],"Cursos":[{"Cursodesc":"Atualiza\u00e7\u00e3o para renova\u00e7\u00e3o CNH","CargaHoraria":"15","Categoria":"B","CnpjEntidadeCredenciada":"05875245000186","CpfProfissional":"05577429609","DataInicioCurso":"27\/10\/2008","DataFimCurso":"30\/10\/2008","DataValidade":null,"Modalidade":"Presencial (Integral)","MunicipioCurso":"","NumeroCertificado":"000000000000658","TipoAtualizacao":"Substitui\u00e7\u00e3o","UfCurso":"MG"}],"Bloqueios":[],"DataConsulta":"27\/02\/2019 17:10:40","MensagemRobo":null,"StatusPesquisa":"OK","ErroDescricao":null}